是日晚餐 餓撚請入。。。

Starbucks shit

Do not insult shit ok?

Is.

生活態度

褲我覺得人生好苦

點解呀吉

無目標無理想，同死屍無分別

搵D野學下

我有目標有理想 但無執行力 都係同死屍無分別…

褲有咩目標理想呀？

Rich gut

吉 我又嘢問你

好多。。當務之急想有人要

褲 我有嘢想問你

？？？

我朋友由結婚開始 我覺得同佢相距遠咗
到而家佢生咗就更加
我諗 唉

點解佢少咗搵你？

is is is
no fd make

我睇bb來了啲媽媽好似真係好忙 可能真係無時間呢

有無人想同我拍拖呀

fuck off

爛賭

any problem?

門仔 我呢家去sing k

賭好討厭

你把老牛聲唔好污染人啦

又唔係唱比你聽

邊度唱呀 我過黎聽

唔話比你知 G蟲門

毒係屋企扮出街唱k 笑撚到..

你估我係你咩

我係上水古洞釣緊魚

唔早講 過黎搵你

你過黎搵我 我打到你入icu fuck you

又食呢d 吉妹d口味要俾人調教下先得

wtf?

弘b咁講得應該都係識咗好多年，咁大個人老朋友應該無咁易淡

冇野食

弘做咩呀

Un.